？

     周末全家去了趟东江。在车上醒醒睡睡，一闭上眼就感觉车是往身上开来，一步步逼近。完全感觉不到车的方向感。压迫着，内心又有种难以描述的情感，想走进速度里。看向窗外，阵雨过后，风景尤为美好，碧绿的叶子更衬金色谷物 ，海蓝的天空，海绵朵朵的白云慢慢移动身躯，化作各式各样形状，似兔似马... ... 偶见一塘小池水，碧碧油油的荡漾着。   脑子里常浮现与张  先生一起的情节。忍不住传起了短信，小失落升起。趟着，看向窗外的天空，那样美好。   漂流时，水战时，静飘时，感受到山间小溪那份自然。远处山顶小村房那样美好。幻想张  先生在身后。   